[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (72) 召集口水佬

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

口水佬報到！

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

hi

姜巴你最後咁啱睇到個999？
個時間真係啱啱好

報到
全速推

報到

留名

LM

LMgchi口水佬

打算兩個鐘之內爆po?

lm!!!!

全速前進！

lm

唔該姜巴！！！

趁呢刻推多啲杓杓

Phone with me

團長cumback了

借個位

LM 大家全速前進

竟然唔帶圖lm

gchi
推

再借

簽售好正

推！

呢度好齊
有啲我都未見過

係

pish

召集口水佬

有病絲！！！！！

報！

靚仔！！！

推

姜巴

係 一完即有 果然係超級電腦

唔帶你個孫啲圖lm?

繼續返接龍先！

雖然係直間

呢個真係要長期置頂！！！

hihi 毛毛絲

牙寭好qq！我好似冇講過 但牙憲其實係我11pick

Hi晶晶

再推！

省省

好勁好快

省省！我好鍾意呢兩張

係度！

多謝支持

尿我真C✊

咁接返直間

點解憲彬可以咁膠 好可愛

急得濟

報告下先
差唔多#200啦！
推左五分一 成功在望

哇！！！連好耐冇見嘅津宇巴都上埋水！

帶返

愛你

點會睇唔到我係諗Topic諗慢咗

我係睇到，我一回完999，就見你1000

大家推得好快老人家追唔上了

牙憲其實都鳩鳩地

魚目混珠

小妹真C

陣間又要緊急煞車就好笑

接龍 超想收呢套衫張卡

我地人強馬壯

如果有一日省省都用marimong電話殻我會喊
雖然佢用呢個都好得意

佢兩個係派膠專員

自爆咪信你

唔知點解整唔到條link等等

?

我明啊手足你滯留緊喺邊個po

得到姜巴示愛 今晚唔使瞓

再推

津宇巴

大家都是間條 不用分那麼細

冇人會信你

佢不嬲都
我覺得佢仲鳩過gay彬

我個陣淨係見到40頁 都唔知推到邊層
所以專登講後啲 結果我一留言就1000了

隻手指尾得意到

gchi你斬多隻手指

牙餅好QQ

琴仔接力

爭副眼鏡變牙薰

我都係 我發現覆覆下我甩咗幾頁 咩事

津宇巴好耐冇見

呢張又好大mic

好波！！

笑左

因為我第一下已經睇到

津宇！

接曜b

啲紋淺色到以為呢件衫唔係間條

睇到呢句都已經有成14頁

我先唔會學你專登㩒前鏡頭自爆

係！！！！！！！！！！！！！！！！！第一張好best！！！！！！！！

杓杓世最可

牙嫂 我睇 we kpop喇

唔想佢整親！

我地好疾總

世最可！！

我準備好圖雖然係無上次咁多但都有500張以上

唔使半個鐘已經16頁

、好

喵喵宇碩

Cls我想⋯⋯⋯⋯

到時真係要靠你開live

好miss李！！！

而家已經400但仲有個幾鐘
睇黎一陣要急煞車

好彩我咁啱見到又覆咗 遲多幾秒就無

咪癲==

想咩

又想買卡
唔好一個唔小心呀

Cls我又好想⋯⋯⋯

屌

你想⋯⋯

屌我仲覆緊幾分鐘前嘅po大家覆得快過火箭救命

你都係

嘻嘻

好想FLASH杓杓嘅面豬登…

快啲見到我 再覆多次我

白卡confirmed

癲 大家係咪諗住爆呢個po
要追成個po了

搵咗好耐

如果呢度真係10001都會好快爆

11點前爆埋佢

我都第一次覺得回唔完咁
一陣間下一個post我仲要一路同大家講嘢一路貼圖

我開左之後媽咪想睇 我超睇住先

可以試下一個鐘一個po

士多啤李絲！

你唔準想⋯⋯⋯

收聲啦

我kiss爆佢

你係大師級

而家應該唔洗11點就爆

明明係你

live

我覺得要，我諗我回到1030我就睇下路先
好黐線我回緊嘅係20分鐘之前嘅留言

係你個名

本身覺得自己好少圖有啲淆
啱啱得登去收 簽售圖多到痴撚線推多10個po都得

我愛姜巴

仲有堆舊照

Hello偉太

痴線！！！！！好靚！

我又推

半個鐘推左半個po
等我收手先 追返前面

推！原來晶晶咁有心搬過黎

我可以想

覆極都最少有5分鐘差距又同大家平行時空

痴線好鐘意！！呢個vlive好有收藏價值 好想將佢放入口袋 周圍走

我睇到佢地自我介紹

cumback

禾碩好襯貝雷帽

實好靚仔👍

你好

如果你行動既話

上岩嘅省省真心正

愚台term

勁大張專輯嗰度 好靚本野

Cummmmm back

好！！！！！！！！！！！！我等等！！！
優質嘅故事係需要耐心等待！

明明係我講先

好睇到疾總

痴線而家616

再嚟 我地玩足成個po

有橫又有直

法國當大家都好積極上水而又傾計唔同野嘅時候係live唔到個節目

我應該唔講嘢 專心貼圖算

救命琴仔真係好得意 真係想將佢放入口袋 帶佢返屋企

太好！！！我地係白卡一族

我想下咋嘛 咁都

我都覺！

禾尚！

東昊！

咁又唔好！！

9個字，，，27頁

我都算係！

我地要保護仔仔✊🏻💘

✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼
✊🏼

牙曹入框影相 媽咪完美kiss左

疾總好勁呀

好癲 喺出面一路refresh望住個數係咁升 會唔會連呢個po都太快爆㗎

混亂在 你的身在她 心卻在我

禾刀保護緊杓b✊🏻💘

好想同大家吹但仲未放工仆街

我覺得要停下

疾總29頁？

仲有一個鐘應該要爆多個

無錯

傾得好興起 停唔到

舊照太mk唔po！

我心動咗下

哇屌29頁大家慢返少少先！！！煞車！！！

sjx！2$、kna「cjJwmd
好想傾啊啊啊啊啊

亨俊性感男友照

終於覆到要refresh

救命

到900大家就準備圖11點賀生？

冷靜啲 做咩好似唔小心絲咁亂碼
琴仔會等你放工嫁

潔好靚仔

你去開lie大家轉移陣地

亂曬碼

潔做咩露心口

唔好 lie就交俾你啦

好！我真。煞車

hihi桂花糕

推推推

呢個站係我fol省省站嘅賣飛佛

依家已經12分鐘但係我哋要收一收手先

車車搞咩 笑死我

哎呀 好可惜...

806

琴日講咗好多嘢 輪到你講下

晶

霧子259..... 我真絲

享

赫海

但係禾kiss左你既lie

我真巴

呢個係鞭緊人

霧子巴

到南小擺pose影相

早訓小隊無份睇

但其實享俊係幾時嘅事

呢啲叫健康

開左呢個po1hr 2mins

享俊藍字係順眼啲嘅

熙好正

唔好din🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

十卜

半個鐘

我都冇份

ok啦 琴日廢話live嚟

我甩咗20頁，至少

餓咗我一晚先有夢食

我好似先覆到12頁

決定推完生日po再追返kiss咗半個71加成個72

鬼叫兩點幾仲咁多人

咩黎！我kiss咗

我實施咗緊急措施放心

仲有幾分鐘就曜b生日！！
I'm ready I'm ready

又關你咩事

呢張好正！

推下先
得返六分鐘但仲有30幾層

晶晶召喚牙晶

最後三分鐘

仲有11層

係！

輕鬆

推～

998